[I/A]火影忍者 疾風亂舞(136) 假班撚狗 贏運whats next?

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

所有好日唔上水 一上水就曬命嘅撚樣
古思堯有嘢同你哋講:

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先

技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復

技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師

十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢

隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技

技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死

技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到

你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快

新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp
鳴媽（最勁輔助角）(藍b巴提供)

鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）

小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴,M巴提供)

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)，升爆忍道之後有唔同嘅強化畀你揀，通常黎講首選一定係技速(左下角)，可以更快出技，技能速度去到閃光就唔使行紅BAR 直接出技 呢樣喺PVP嚟講非常之重要

唔同卡佢本身技速都唔同

(最慢)激遲>遲>普通>速>最速>閃光(最快)

每升一格就要+1技速，閃光=max
另外如果閃光+1，即使人地debuff 降你一階速都可以繼續閃光，如此類推

雙閃姐係 兩招技都係閃光

神忍有以下幾隻

霸忍

入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎

新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎
首抽建議(雲上巴提供)

老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入

睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。

老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷

三週年營運已成最大贏家
營運成功撚到唔少巴打個心都無撚埋
火影眾巴打 : 睇路呀！！！

常見日文辭彙 &常見FAQ
可以睇下面條LINK:
目錄:
1.常見日文辭彙
2.常見FAQ

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答
除非你無睇就問

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

肥毒巴真人(火影博士)

火影有愛

疾風傳拎石條件(睇以下條link),
(hard mode 通常夠打就夠條件拎石,如果都係拎唔到可以comment問巴打

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽實用卡、PVP連勝心得

巴打嘅心得，包含組隊睇以下條link:

目錄:
1.無所屬介紹 (by自稱清泉嘅紫宇宙巴提供)
2.５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)
3. PVP 連勝心得 (by 征龍)

屬於連登仔嘅Fd list (by明智巴)
(對唔住都要講句唔歡迎CD-ROM)
另外加巴打之前最好講聲先 除非好熟啦 如果無啦啦有個3唔識7嘅加你 畀著我都拒絕啦 所以最好單聲先 方便大家

曉好需要實力高強嘅忍者，快啲加入我地曉啦！

問: 唔小心踩中1001點算?
答: 開post囉屌你 咪走咗去呀，唔係嘅話成班巴打排隊搵伯母呀 夜晚無飯食唔好喊

以下係開post template (自己copy&paste):

提下大家GAME入面個個人介紹最好加個LIHKG 等巴打們易認D, 費事好似肥毒博士被人DEL FD都唔知咩事

我喺到感謝所有有份搞POST頭嘅巴打
同埋係POST入面有份解答伸手新手問題嘅巴打
唔該所有伸手新手黨發問前睇下POST頭嘅資料 真係唔明先再COMMENT問巴打 雖然巴打們都好樂意解答你嘅問題 但唔好一句唔睇扼殺咗咁多位巴打嘅努力同付出

致我們偉大的營運之子肥毒爸爸

一齊加入肥毒教

忍卷 : 抽卡福音 肥毒說

一個爸爸對他七歲的兒子説：“很久很久以前，上帝創造了地球、地球上的一切，還有太陽、月亮和星星。”兒子想了想，就問：“爸爸，那麼上帝是誰造的呢？”
爸爸說：肥毒

爸爸説：“肥毒創造上帝，他一直都存在。”這個回答雖然簡單，但兒子已經滿意了。
兒子死後上了天堂，他遇到了上帝，上帝說:我能滿足你一個願望。兒子大聲說:我想成為肥毒！上帝眉頭一皺說這個難度太高。你知道原因嗎？因為肥毒是我的爸爸哦！

不同人對上帝爸爸有不同的看法。有人認為上帝爸爸只不過是股力量，沒有位格也沒有感情。有人認為上帝爸爸遙不可及，無法認識。人們對上帝爸爸的看法受到文化傳統的影響，地區不同，種族不同，對上帝爸爸的概念也不同。當然，不相信有上帝爸爸的也大有人在。而你呢？你覺得上帝爸爸是誰？
在我們連登，上帝爸爸就是肥毒。

神用七天創造了天地，神說要有光，第一天創造了光。第二天，神說褚水之間要有空氣，神創造了天。第三天，神說水要聚在一起，使旱地露出來，神創造了地。第四天，神說地要發芽，地結出了樹和果。第五天，神說要有光體，神創造了太陽。第六天，神說地要生出活物，神創造了昆蟲和動物。第七天，大地完工了，神定此天為休息日。神說：爸，我完成了！ 肥毒男人 ： 好孩子。

我的媽，肥毒太完美了。

CLS

LM拜見肥毒神

呢段野以後要入post頭

好波

見到呢堆文有種莫名嘅感動，好似見證住神誕生咁

見到有更新但冇數據update 有新關??

聽日神忍POOL 頭一次30石 逼人射一下

聽日應該

岩岩瞓醒
明明同自己講話瞓一陣

你係訓左一陣咋 不過你突然time travel左幾個鐘後姐 恭喜你發現左自己既超能力

神忍POOL 又係追老母既時候了

新人？
呢d新pool多數得新出既神忍
舊神忍係唔會放落pool

玩左幾日... SOR

會唔會有機會入超忍落呢D POOL

好似唔會
全部都係垃圾五星

係得2隻咋嘛超忍同神忍分開

解密組有情報未

班應該勁d

Blue b去緊旅行，唔好旨意佢喇

個名成個肥毒爸爸咁

唔記得左

一開始都以為肥毒改左名

聽日有30下又要射一下了

又迫人抽

教主萬歲

係咪繼續HEA多一日等聽日先有新活動?

我hea打緊活動, 而家打到120萬, 今晚應該打得哂

冇開驚幾日，成個人精神左好多

大課長岀現了

冇杯面好難肝

課長們聽日又可以all in 隻神班

有都唔想肝

利申: 150個拉麵

好悶

咁多位大佬新手抽邊個pool 好

聽日神忍pool中到是但一隻先開，今日休息下先

抽聽日個pool

Thx 巴

唔該巴打 而家刷住石先

你個首抽係咩？無老母嘅唔使刷喇，直接聽日開新刷好過喇

鬼膠

呢關最尾點過？

疾風傳hard個個

冷靜..咁難抽別忘了老母的洗禮

巴打，聽日開新ac喇

Ok 想問下個pool去到幾時

留名

輝夜太強

刷左首抽未？

抽極都係3星

我都刷撚左好耐..早知去淘寶買個3隻自選四星都係40人仔

假班,7班,超撚狗POOL到聽日4點(定5點)
聽日個新神POOL就保守估計維持3日 / 到22號開PVP前(好似係22)

有無雙刀桐狗或者c奶？有嘅考慮加入

聽日新POOL有冇人會抽?
利申: 70石大炮已對正大海,準備發射

好似up緊公廁娜同幸

咁撚款係咪要重刷

起碼要一招4星攻擊技先好起手

我咁樣鳩打

All in

無石

一日無閃光都唔會再抽班同柱間

給我往死裹課

Strong Hold 無咩興趣又無必中

我得30石

個問題係因為一開波得0.4
你要用石同佢拼到2%
我都係乖乖儲石算

咪就係..老母140抽已經驚左

用緊IPHONE6 , 重裝之後無禁番簡易, 反而打鬥順左係咩料

再重溫一次440抽

神忍唔好太認真

正宗係抽到心都痛埋, 隔住MON都...

睇埋放技根本就係32既v2
矖鳩氣

都係玩唔到雙閃 不了

做到雙閃
但要對面隊有柱間或班先做到

對面/自己隊都得，所以柱間易d，因為班d 限角都叫有用可以入隊，但抽中班既話你逼住入柱間，基本上=哂cost

不過張卡咁靚仔，十抽是必須的

十抽0.2%試下自己歐定非

祝你中，等睇開箱

但班仔張卡好撚型

聽日課番隻柱間出出火啦

打完200萬，又可以放置到聽日晏就

淘汰賽都要拖兩集先到戲肉

睇咗嗱

博人真係好狗，人地打生打死佢就出cheat

我打算到完左劇場版劇情先入坑，之前中過龍珠超一次坑，用成年時間睇佢回帶d劇場版劇情，屌佢老母

其實佢哋成個第七班都唔算打生打死啫 何況靠佢自己實力其實都贏到

應該係太急係老豆面前表現自己

垃圾博人 死掛狗 死都唔抵可憐

細路唔屌唔識大 算啦，遲啲就好

唔知點解我又冇乜話憎佢，反而鄧佢覺得唔抵 誤入歧途

二世祖+父幹撚黎

佢呢一代個個都係

博仔係嗰種唔輸得嘅天才，由細到大都天之驕子，太心高氣傲，唔似鳴仔廢開，由地底泥變成英雄，太家睇開鳴仔，見到個仔咁鳩，自然會好反感，其實博仔對比返其他漫畫嘅主角已經好正常好好

啱，最主要係唔輸得

唉，愈黎愈無心機玩，點算

唔好放棄

無計，老豆係火影，由細到大又比人叫神童，以為自己有偶像包袱

其實佢d行為咪同細個嘅中二佐一樣，只係佐仔靚仔先淡化左浸柒味姐

你對個遊戲無信仰，你對爸爸都無信仰，跟我大聲讀一次 ： 我們在天上的毒，願人都尊毒的名為姓，願毒的國降臨，願毒的旨意行在地上，如同行在天上

其實我對中二佐冇咩好感... 反而博人就唔同，有種可憐佢嘅感覺

屌你 咩料

肥毒創造了星河，星球，人類
可是無敵是最寂寞
於是他常常會以自己的分身來嘲諷自己
為何我總是這麼完美哦！

由博士升級到上帝
唔講以為入左傳教POST

肥毒今日先用行使左神跡
用南印令畜牲道零查出技

你知唔知自己講咩
你即係話肥毒無料姐
反了反了

你小心啲，你已經成為我地肥毒教第一號對頭

早晨

早神

你地唔撚使訓，尋晚3，4點重留緊言，而家已經起左身 ？

要番工咋

起住身瞓 瞓住留言

神

準備左幾多抽？

10抽

#me too

早

天氣好好 又係返工既好日子

10 抽兩隻中哂？

各位早晨

唉，SM埋小南先，未打完

我keep 住打先30萬

今日完喇喎
共勉之

打都未打

新ac 條體短， 只有三人組無周年b , 係咁架啦

咁起碼都打晒佢拎石先

10抽中曬斬丁切巨龍

我尋晚1點就訓左，好耐無試過咁早訓，而家好精神爽利

得45粒石...抽得一次都唔慌中到 之前儲左50粒石又手痕單抽下隻黑氣帶土搞到冇左一大半..btw唔知夠唔夠時間等埋廿幾號派個33粒再抽多次神忍pool呢

一個字：課

念念不忘

必有迴響

戒課聯盟要暫時解散先

有一口氣

課一劈金

有課就有限

Blue b準備課幾多pack

係韓國課唔到

只要有心

鳩UP，有信用卡係太空都課到

今日有咩行程 ？成個韓國我得景福宮係覺得幾好玩

人人都可以課係神

人人都可以係課神

我買it卡的 我唔用信用卡課金

年終蝕好多俾GAME店，唔著數

我課都係618姐

點課到618
轉HK ITUNES見到618但買唔到, 要買9800YEN

日本轉香港嘛

根本就無所謂既課神
只要人人有心
人人都可以係課神！

姐係GOOGLE開新日ITUNES AC個方法?

個新ACC 要DL 過隻GAME 先好轉地區

係咪就可以用HK ITUNES CARD?

日本I卡好難買咩...

景福宮有咩玩
我上次去影左幾張相就走左

我係唔會課金 寧死不課

貴呀，俾人食多浸好咩

問得衰, 我係想問係咪就要用HK I CARD
手頭上有幾張日本

其實睇你長遠想點課

邊條撚樣攻擊反課聯盟

你已經唔係其中一員了

其實無野玩，只係成個首爾都唔岩我，我格硬搵個比較有興趣嘅地方，不過睇下d以前嘅宮殿係幾有趣嘅

去贏國睇紫禁城

同ching個名有出入

笑 無野玩咁

有無人掛住我

冇群攻差D

倒數半個鐘就有新神忍 扯到恆一恆 求肥拜毒一定要中班仔

尋日巴打分析過中柱間會開心D

諗緊抽唔抽好 好似冇乜實用性

拜下肥毒神抽中限先

但對班仔有愛 好撚型 以前覺得卡卡西好型 但唔知幾時開始迷上左班同帶土

只可以講，神忍唔易用

痴線，佢兩條友招技動畫會唔會太型 值回票價

抽到就值

暫時全game 最落本既兩招技

唔中講經咩

等開箱

最正都係以前32柱間升6星轉動畫, 可惜出咁耐都唔俾技速忍具佢

佢對家就有支旗可以技速+2

我係覺得D動畫招式, 唔洗出埋爆炸個下 有D多餘
招招都係爆到老蓮咁大架啦

點解既

中呀

首先..抽中率好閪，跟住又難升，COST又高

Cost大，無得閃光

覺醒又難

陣間我爆死

已經唔理中唔中同難唔難升

難組隊+滿唔到忍先係最閪

都係既 不過而家呢d好左...以前個d唔落隻疾風鳴基本上唔洗出技

射幾多比佢？

哩兩隻動畫咁型..一定要射30石喇

千手好撚型

睇火力既勝利玩家HERE
SH留名

ALL IN!
夠抽一次10連

30石已炒

屌..課金又有卷

同路

唔係派石咩

果堆仲有邊隻值得換

已炒

想要黑班..不過唔會課

課金嗰張抽卷全6星

咪同3周年一樣

你算把喇...

知咁樣有水CAP

要抽架
BTW 有花火

揀卡架麻人地，似你咩

祈求天主上帝肥毒神

咪提緊佢有得揀花火

F5，我頭先炒晒都係出彩字

暫時頭5
神威手裡卡
十拳鼬
共鳴
未來鳴
共4

一PACK有機會中黑氣

70 抽已炒 嬴運又嬴

炒左..

石都唔夠

點解要咁做..點解唔等月頭

等唔到了，隻班太型

不過都唔會課金

M仔

你望下個POOL有幾多隻角，唔好咁多FF 啦

未來鳴？

重課中左呢隻 PVP入唔入到隊？

幾多抽

32未來鳴，仙人果隻

望多次，即刻收返埋個銀包

20抽已炒，被撚狗

有幾重

高追啦，實在太型，唔打得都睇得...

估唔到佢發圍

又係呢5隻，好老土呀...

我發覺自己心態已經扭曲左，七十抽唔中覺得係好正常既事 前幾個月都會肉痛下，呢家已經冇咩感覺

有錢係唔同d

無課玩家

我明白你心情..我50嗚開始大部分都300石起先中

終佐

進入左帶土MODE

yes 我今年開始基本上全部50抽起跳先中到

唔追啦，今個月課金目標已經超額完成，窮了

中意千手卡面多d 得30石射完冇就算

課金真係同賭錢一樣
以前輸50蚊都心痛 而家輸1-2000都無咩感覺

抽黎比十拳一野秒 都唔知抽黎為乜

Btw新關又出唔到，閪營運閪game

collection game 呀清

屌又比營運撚狗 中二佐同鳴門都唔係第11張出仆街

4:00

唔小心課左一PACK
全炒!!!!
張卷中2代互爆 有無用

4點呀CHING

冇錢玩集郵

佢有個新字，但係冇新野
係咪卡卡西個友情關都叫新

我都係專抽有愛角

講真，9800，3張5星卷，一隻5星任選，真心吸引，點算好

3點開POOL
4點開關
梗架啦，背左佢啦

課囉如果好多卡都無的話

收到風 M仔中左啦

20抽中班爺, 兩隻都鐘意, 雖然想中柱間, 但都係唔追了

話說會燒卡果幾張而家多左出現係尾二同尾三位, 冇數到卡以為係最尾果張會燒, 點知仲有張係後面

70抽已炒 你果幾packs 點

5星卷唔值錢

打幾次event 就有 唔好考慮呢樣野

M仔.....我.........

50抽已炒

單抽撚

二十抽出石底中左..感謝主

班定柱間

不了 五星而家又冇咩好換 之後張卷又多伏 雖然全六星已經好佛心

你想要既班

Noted with thanks.

距離佛心仲有一段距離

想換隻未來鳴，見佢準備buff，不過唔識轉地方，所以都係唔課了（平時叫fd幫我去2000fun買卡）

堆6星有紫宇巴推薦既6演

80抽中伏

所以我壓止咗我嘅衝動

冇計，人在澳洲，唔識轉地方課，張卡係debit，佢好似唔當係信用卡

儲左300石炒左
無課
唉屌

收皮啦

啱啱認真有衝動的

6演咁勁 點會咁易中

唔止啲伏角...一個唔覺意中自己有嘅咪pk... 滿晒忍想食都食唔到

終嗚呀?

竟然無鳴媽

我仲係到搵下邊隻未來

係咁架啦，第一日玩咩

所以無課就無傷害

怕咩 真主從來話要就要 話唔要就唔要

習慣就好 玩過龍珠之後 對課金既慨念唔同哂

全體尾獸玉3%+20000果隻唔係叫未來鳴咩？

算啦，唔識搞，當省錢算數

中左?

呢隻

冇中二佐 我隻斬斷過去冇望了

終鳴

落隻黑斑你隻十拳咪收得山囉

以前好似叫開終佐終嗚 不過又好似真係有人叫未來

已80抽
再多1pack, 唔中就棄！
西營運

斑爺有愛都頂唔順

BTW好似算BUFF得多

眼見咁多位巴打火之意志好強大

肥毒學下人啦，幾有火之意志

呢隻聽fd講前年buff過

真主使用神跡未?

30石都無

課囉

終佐冇份

pass 得

有壽紙同冰水

屌 要抽?

我地要抽你可以揀

燒卡。。。

竟然係35卡第一 你buff埋35卡咁我隻6星7覺卡咪收得皮

第一次咁好彩

巴打

個隻廢卡就咪提啦

力已盡 (13下十連）
斑爺byebye

個大運動點玩唔明

整行查半減就可以出得番山

屌，忍具要抽，又要抽垃圾

預備好俾營運撚狗未？ I’m ready

上次紅白真係最垃圾

你地揀咩組？

うちは

我要班

今次課唔課我得落？

課唔課得落手？*

要簡組？唔係2邊都打晒佢？ 唔係好明玩法

揀咩組 兩個都要打哂架wo 屌但打哂都冇40石我點抽班爺

課

我意思咪就係咁 主攻邊一組

拎哂兩邊唔打喇..有人會打

有拉面 但就月尾實清唔哂

1場得丁D屎咁多PT 點打50萬 定會再出新關

傻撚左麼...拎晒仲打

隻驚其實係咪玩抽野

唔係好識日文 技2招技係未要知勇隊員先加100%技傷？同技1點先觸發到個果加技速 唔該曬

今次果兩隻算勁？

抽埋D散石，3下單抽
尾果下出伊卡留老師

老師，我愛你
雖然唔係斑爺，但起碼唔駛食白果

唔夠老母勁 但招技型

Collection Game
Btw課都係為佢張卷同五星超忍啫

抵唔抵課一次定留番等ios週年

型撚到

1技係減人速

老實講 仲有無機會第4年 老屎忽想回坑
仲有而家主流係玩咩？ PVP定打關

姐係減人技速？我見佢有個咩發動速度1段階

Both
其實可以話有主流隊
但都冇用，抽到先算

CLS, 第一次見到有人話打晒獎勵仲想刷
你刷埋我果份, 地球既和平就靠你 5億分加油

2技對方有班+自己速
1技對方係無所屬就減速

等一週年再睇下課唔課

而家果兩關係玩咩 打夠分再換卷抽野？

得3關仲要雞水咁多pt 點打50萬...

要旅行都要刷，壽紙呀

第3關打多幾次啦，就開第4

壽紙可遇不可求

比個有用d都好啦 上次全垃圾

THANKS 咁好似柱間有用D 用班對面好少見到有人帶柱間

上次太垃圾冇打到
今次好好多
佛心營運

今次都係沙冰，攝錄機同壽紙

中其他感覺上都唔錯

課左一獲10抽中 老母唔中中班 終於到我啦

營運心中有數

讚左次佛心營運就中 btw自選揀咩好
揀多隻十拳定其他？

佛心營運呀 到我中未

活動個d 忍具要抽？
每個人一樣抽咁多次定愈打多d 分就多d 機會抽？

想問D唔關事既野
有冇人有下面張GIF既高清+完整D既版本

30石試試佢先

邊條撚頭40lv 班都放助人

祝你好運

肥毒終於出手..實中

M仔有無課？
中左？

中哂2隻既節奏

見證神積

唉 死亡flag
btw得28石未刷夠

唔中 無課

25000PT 1個杯面
1場10000PT 好似都幾抵刷當刷lv

肥毒又撚狗，上面話30石，下面話28石未刷夠

我意思刷夠30石試試佢

比贏運撚完又比肥毒撚

比m仔渡到抽曬d石

100體遇到金獎杯好多PT

唔緊要啦

都話

E~原來隻三周年鳴仔打全體架，又幾勁

一陣就會話副帳單抽中

無感覺了

改埋名都唔中

呢D非主力限角通常都係副帳中

正副帳都零石

已射30石落海

落海先係正常嘅

代表一下

dllm

得一隻用到

屌你刷哂兩關d 石用埋p 幣換石，最後十抽燒卡中

唔洗屌我，total 80抽

大家等勝利組一次過抽感覺好D..勝利係9件入面抽

唔知新角裝埋新忍具會頂到十拳幾多下呢

打左好多場都冇撞到杯

我居然去左抽7班個pool，抽左40連，比左張5星隻佐，佢11忍左

唔好問點解我抽個閪pool，我傻撚左

想要6星想到痴左線

想要係正常
幾型今次做得

我對果3隻冇愛，本住高忍道打多d分既心態去抽

學肥毒啪卷升忍道咪可以慳番D石

個活動入面有面送用唔曬
仲要後面25000送1個面 撞到金杯已經有差唔多10個面
狂打儲面打pvp算

m仔又話等新鳴

咁
咁樣開唔開得定抽中新嗰兩隻先 唔該巴打

起馬都要中1隻先開

一隻限都無
重刷啦巴打

刷首抽梗係刷到出晒兩隻先

呢個POOL 新手抽中都養唔起啦...

垃圾營運

咩鳩野黎

小南張爆炸符

隻班型到咁點忍到手 見到張卡面都j 死

抽埋課金果3張卷，反而有驚喜
奇蹟: 3張都無重複

1. 生日4代（50 COST），呢張OK？
2. 2代，應該無咩用
3. 黑氣角都（係咪要飛段先有用？？角都係咪要有飛段先不死？）

總結，今次當一PACK一張新卡，收貨鳥

到時新鳴你又要課

3張都勁

對住班同佐助忍唔到手

射左70石唔中，拎返個安慰獎

課左3Pack

營運又贏

營運我屌你老母

2張忍具卷都係中for 1條友用 仲要冇果條友係垃圾

營運我屌撚死你

我話魚強巴

我中盤咁既野

斑爺有愛，但.....
咁都唔俾我中

3隻都勁想要

請問，有冇邊張值得滿忍道？

火影博士排總選榜尾，真係陰9功

自 係6演師傅

你睇埋之後個5隻點先

支那巴💜

藍B, 請問之後有邊5隻？

係話你自選個道hold住先..

狂刷杯面好撚爽

係，遲下有5隻7階，唔好用住先

35卡 舊十拳 共鳴 終鳴 共4

無錯

哦，明白鳥

收到

回鍋新手留名 頭先射左300石落去
只可以講不可一不可再

呢5隻都有，係得35卡同共4得2忍道
其他滿忍左

80抽都炒曬

等下先，你都大把角

又課咗幾多，阿嫂知唔知

80抽都3個618喇

阿嫂又要雲上跪護理

玻璃

80抽 = 370石
課左幾多

麥巴，唔好追，

本身有3百幾石
打埋關換埋石都唔中

呢2隻神忍有時無忍具自帶雙閃？

佢已經追到中左啦

如果有自帶雙閃抽1pack

本身個3百石琴日課架？

神忍唔會有專屬技速忍具
營運會唔會出班/柱間 全既忍具就未知

點解係終鳴唔係仙鳴架頂

終鳴同50鳴咪撞左囉

得張紙，技2又要對面岩角，老母技2起馬有雙閃

有開箱未？

傻左呀？

3隻ac刷野 3隻都唔撚中

廿萬左右x30

柱間係咪廢廢哋？

10抽唔中
當最盡打800萬左右

對面要有岩角先打800？

前後老母入班會唔會好勁？

睇黎都係

好灰呀 唔中
明明話儲石

#metoo

30石唔中

追左啦
好彩匶臨尾幾粒石仔單抽叫中1隻....... (唔係斑遮）

30石都好意思講出黎

木都好那型

岩呀, 入得老母仲有斑黎做咩
傷害, 速度, 技速都係斑柱之上仲要黎托咩

辛辛苦苦打到40石又炒埋

你話ga，型丫ma

掛左班了，可以試用

屌 兩抽忍具又比營運撚

30石落海，決定收心養性，大家無石都唔好迫自己追喇

pad同依度都中唔到限

pad on9隻新限咁撚勁

好耐無上水
嘔左成日好辛苦

追唔到post 有邊個中左

最尾係咪得羸果邊有佢張忍具卷抽?

係，超勁

小心身體 m仔，麥當巴

廿抽唔中 繼續儲石算
Btw

哲學問題：冇石點追

屌

有排打

好撚爽連撞2隻金杯 1野10幾個杯面
由3x個依咖差唔多90個

忍具出志乃副眼鏡

贏運撚狗

打算刷咩呀

一樣

聽你地講pvp好似要好多體 拎黎打pvp

追左兩pack唔中新限，中木拳

睇你要求..20萬忍之神用好少姐一場30體

100個杯麵走唔甩(前題你會課倍藥黎打, 唔課倍藥純參與性質就無所謂, 點打都有20萬分)

純參與大聯盟

一百萬題目
佢個兩隻卷好無

好，課

好，唔課

第一次要屌

仆你個街仲掛緊0素角
掛左auto五分鐘死撚左哂我100體
果斷del撚左

完活動果下已經呼籲左大家要換架啦

所以咪話半cdrom全部都唔撚想加好友
如果有巴打多蒲頭想加好友都會優先del果班damage rank先上水既撚屌

有冇清知道果33粒石幾時派

真 6抽全金 準備又要課金

玩咁多範真係跳樓都唔掂

pad 5-6年老屎忽了

個個課幾隻驚

ching隻狗有咩用？

無課火影啦我 完全唔抵玩 抽中垃圾就真係做垃圾 完全無用 pad都話可以賣mp

加自己同曉隊是但一隻素早..咪寫明左

你隊野入面每多一個曉成員 就加30%攻防速

咦又好似你岩 唔通我一直都get錯左

火影..之前課咁多抽個D仙嗚.35卡.共嗚共四全部無上過場

邊個解釋先岩

好似我一直都get錯左 ..

35仙鳴都叫威過一排

但火影有愛喎

我都係斷估..但Google又話賽後巴岩

我都估係每多隻曉buff 多一下

愛同銀包我揀銀包 食飯都無錢了

我見佢寫自身含就估係每多一個再加

點會係加人地

每有一隻曉成員就加一次咁解

其實咪係同40小南一樣

計埋自己 成隊咪+120%？

120%好多咩？

難怪pvp人氣高

咁又唔係

加自己都唔係加人地

原來我無get錯

我都係中眼鏡

又射左40石落海

以為轉咗可能冇save 到, sorry 嘥曬你啲體, 各位我錯, 已轉返

2抽垃圾忍具

石都有生命, 起身見住你地一車車咁...

中左兩舊唔同款朱古力

岩呀, 實會自己既忍具效果加埋落人地到啦
不如張壽紙係全隊技速+1

就照你所講

見到D傷害係咁爆出黎好爽, 好想抽

打雌雄柱間班仲爽

岩岩試左
真係好型好想課

我又唔中啦

神忍莫深追

追到都入唔到隊

呢隻係collection game唔係唔追嘛

仆街 快手手揀左隊無PT特效打
即刻無哂癮

老老豆豆 其實想DEL個GOOGLE FD LIST

改左就算啦 下次記得

斑卷中固有秘傳愛心盒
柱間就5回無效料理

但我覺得有少少似lag 機

動畫完左D 傷先噴出黎

好想要壽紙.冰水.cam同四代技速忍具

有邊個唔想要 一件難求

得冰水無

算喇我想姐都係抽唔到

想問下，呢隻如何？

課金卷中呢隻，見到屌一聲

都打到一百萬傷

我以為嗰pack野有5札，屌課完先發現原來無

我都係反而冇呢個

清左人有8個位
招fd

好啦見你上水哂冧
一陣加番你

呢隻掃關幾正

...

開得? 同埋想問巴打呢幾日如果有石繼續呢個pool定點 唔該

唔得，要抽到兩隻神忍是但一隻先得

隻柱間唔係咩 sorry. 新手 唔太識巴打屌細力啲

自 太似樣 繼續刷

我得罪咗營運？

神有時都會做番啲人做既野

屌你

爸爸你今日未課金，所以營運未少向你展示佢對你嘅好意

我中左港女個豪印，算喇

結論: 閪驚

留email 比ac 你

閪驚

OK有用ge,好過我小南符

咖哩飯同雨隱村雨

睇黎無人中好野

中左四代技速

都算好架喇
上面見到黑棒同情人節禮物真係

誰輕輕叫喚我？

無抽神忍 ？

話說，超忍卷係咪一定換十拳 ？

你自己本身有無

已負評

無喇

6點起身做狗

你都會無

d睡眠質素好差 訓1-2個鐘又醒一醒 跟住要半個鐘先再訓著 然後隔一陣又醒

我新ac咯都話，早你1個星期開始玩返咋

屌我自己攞黎衰，睇左套好緊張嘅戲，而家太精神訓唔到

我成個廢人咁隨時訓

5mins內一定訓到

身心隨時準備永久睡眠

又醒左 屌唔撚訓啦

課咗幾pack唔中，嬲到訓唔到？

我都比條仆街室友D鼻寒嘈醒

拎支棍塞住佢把口

鼻寒好似要塞鼻

唔係因為訓教果陣個鼻透唔到氣 要用口呼吸先有鼻寒聲咩？

係K房中都可以訓著

訓醒又扑一件

女？

介紹未

次次抽完pool 就靜番

黎緊都無野打 玩住刀劍養生

個個儲緊杯麵姐

d 到期麵根本用唔哂

我上次打假班用得七七八八

我都想

頭八名得兩隻四代冇，換唔換隻共四食buff 呢

睇番點BUFF先啦

屌你比粒守宮沙我做乜

無限寶石黎

話咁快又刷哂，又要hea住等新活動

如果佢淨係加數值真係屌佢老母

咁十拳buff 黎把撚

岩岩先出新十, 我就估佢唔到可以點BUFF而唔會搶新十風頭

我諗最多技1扣少d血

真係張卷都唔知換乜好 有老母共四共鳴又好似無乜用

Thx ching

會改d好唔影響新十拳既位
但睇落又好似勁左既地方
例如 隊長技30%變可能係70%
技一300000變500000
三位再加少少咁

咁不如改個D真係超限但一次都出唔到場既角 比如佢今次出V2版柱/斑
V1版都應該執兩下啦, 撚屌營運

頭十二隻我得兩隻四代冇 都唁知換十拳定四代好

死課金狗

零課玩家

咁我想問張卷係邊拎
我新手

廿抽炒 唔敢深追

以前隻32柱無閃光都好威

好似有個巴打叫雲上，佢自己課得多乜都有，都想其他人有，所以之前課左落我個帳到

限定交換所張5星券點拎

個課長巴打叫雲上雛燕，呢位雲上飛燕巴打係佢fans

求問多次，超忍卷係咪必換十拳 ？

等埋21號先呀

聽哂你話

明明以前藍b先叫呢個名 藍b可唔可以課落我到 我識煮飯唔會周街疴屎咖

Blue b人在韓國食韓妹，唔會理我地嫁喇

Btw而家得3札，想2千銀內課夠45札中鼬係咪無可能 ？

2千蚊你自己，5千蚊雲上
咁就得一定得啦

當佢618個d 5札
3pack差唔多2000
頂盡都係得25

Blue b資助返我幾pack咪得囉

屌好撚後悔無追

重開都唔得咩 ？

我以為抽神忍有札呀屌

追左一pack先睇到無加到

屌點解而家d神忍pool無札咁撚狗 以前d超忍都有嘅

巴打差幾多先夠45 ？

神忍不嬲都無
係得超忍先有
灼偱個排營運想試下出新札
不過好快就收左皮

我知神忍無，我意思係以前超忍大活動嘅時候都有扎，我舊ac隻6道班都係抽夠30扎換返黎，而家個個都追嘅大活動反而無扎我覺得好撚小氣，即係逼人抽d濕鳩活動角色先有扎咁解

唔掂

依加下下45 搵鬼換

真心，貴撚到仆街 一單618先得181石，我當你有5扎送，一個月都最少課4，5千蚊先夠扎換一隻痴線

好耐無入黎 繼續擺

想當年由20加到30再由30加到45

末 要點入

真係當玩家狗咁撚 怪不得d人話新營運好垃圾

Sorry 巴打 試埋老母 再唔得自己刷

真係老母得神卡唔得 唔該曬巴打

差30 以為1pack有送5札 再5次10連
我只係想要25%中新十張券 一睇無加過札得15

贏運

營運

又當玩家係狗

錢真搵 又要俾營運沒收

好悶個活動 刷到上去就冇野做

神卡隊員放咩好 嗚媽 35卡 再放多隻咩好

唔放RIN/帶土?

又要起身番工

舊32帶土係咪都得
帶左好似打少隻咁
因為隻帶土打得20幾萬

返咩工11點先返

隻35卡帶黎做乜野呀, 老襟咩

美帝時間起身了

唔知擺咩好 因為有時打班定初代會比佢傷無效打0
打極都打唔入

寫輪眼無效, 應該係

所以先無啦啦放隻35卡
定係如果有就轉隊算
但課左咁多返黎唔中輝夜中左神卡又好想用神卡

我以為你有老母

課極都唔中 放棄 就黎剪卡

我以為你有拎新AC重生渣

個AC刷完專武之後比左個新入坑既FD
自己拎返個AC之後用過老母返唔到轉頭
課課埋埋3萬yen...

諗緊下次再出仲課唔課老母

深追無意思，等佢出下隻打臉老母嘅先追喇，下次出得老母即係代表更勁嘅角色出現不遠矣

跟住下隻又唔中, 又等下下隻更勁既黎打面
再下下隻都唔中, 又再等下下下隻更勁既黎打面 x2046

其實佢唔set到咁快更勁未仲好

呢隻4代係咪廢 可以唔洗升

可以暫時放入倉叫佢用屍鬼封印左個倉佢

我記得果陣出我課左6舊水抽都唔中

明白多打巴打

Btw希望下轉會出四代神忍 話哂都係主角老豆 係咪好應該出番張神忍

應該唔會 唔計卡卡西，神忍都係因陀羅阿修羅同埋佢地既轉世

卡卡西出神忍我估係比面佢有份打到輝夜縮番入時空間

唔係掛巴打 呢張都追 你對四代好有愛？

其實有時都幾1516超忍卡咁快出一轉又一張勁過一張咁

已經唔想課黎追 感覺神忍先值得追

果陣出果下覺得型到痴線
課課埋埋我諗都成78千銀加埋最少

縮返入時空間

有少少後悔... 仲要D卡愈出愈勁 完全用唔到
果陣第一隻神嗚真係追住黎課

係咩 覺得係人氣高先出神忍比佢 佢招技亂黎既 琳同帶土一齊出雷切

巴打除左老母同新柱間外有邊隻要升 btw啱啱用左送嗰八十幾石 抽左隻新柱間覺得自己幾好彩

十拳>嗚人>佐助

巴打，我知你好開心，但你想快樂加入大家的話你要學識有d野要收收埋埋，如果唔係你好快要玩單機版火影post

話真係好開心呀
Showed block user

呢到最緊要係報憂不報喜

sor

唔該巴 同埋想問係咪所有神忍都要食自己升忍道

岩啊清

忍道卷你留起先，唔好急住食住

除非你課左幾pack先中，如果唔係中咩都唔好出聲

ok

見到就扯...

最緊要有幾橙講到幾橙啊清
如果你單抽中仲貼上黎等成世單機

支那巴今次咩環境

射左10抽落海，等iOS 3周年

我同你一樣，今次兩隻係好型，但真心唔算太勁，所以都係strong hold 係咪6月頭iOS 3週年 ？

六月痾煙啦

其實又唔係嘅 常上水就算

唉 預左要課10000

送左d 歡樂比手足一齊開心 係精神既

701巴好偉大，真心的

下次刷番個俾紫宇巴重生啦

咁要好op 角佢又要有愛wo

其實知超絕50體隻柱間要點打 我老母打佢0傷

仲留低左希望比你抽 又比你中左 屎忽鬼

701主耶穌把神卡和老母分給眾人

701巴是耶穌，係肥毒爸爸個孫，701巴以後見到肥毒要叫爺爺

咁都抽到

本身諗住課少少抽個pool 點知

點解我又要中槍

仲淨幾多石 sh 去 6j 年啦
btw 想發散人手幫我搞個pad ac 想玩隻愛德華

701主耶穌

以父之名

Push

40

借助人囉 睇佢咩技打得入先

唔該巴打

701真心主

我願跟隨701主耶穌的道路

屌，真係on9 game黎

非洲仔大聯盟

你仲未訓
中d有用少少都好呀

係 瞓唔著
正帳俾呢啲我真係 搞到副帳唔係幾想刷 仲要得88體 19倍特效

唉，2次都係咁

營運愛撚狗

不過都算好，副帳紫陽花冇專忍具呢舊蛋糕都叫做buff到五回口寄

賤格

垃圾朱古力同櫻粒野。。。

無

爸爸

營運真係好鍾意撚狗

五千萬pt 點打

打咩要5000萬？

咪活動個分數 唔係五千萬分有野送咩

5憶..過哂喇

以為計個人分數

唔係..等派彩大家中壽紙.cam.冰水喇

我keep 住打升rank

休息下喇，對隻game咁上心無意思家，營運當我地係狗咋

巴打們，大陸係咪上唔到連登 ？今日要返去住一晚，唔想悶撚死

都係AUTO 禁禁禁 無聊呀麻

APP好似上到, 用8964路線登入

上日係加洲永泰上到

好似用行的

得

同志 要你安排的都準備好了嗎？

主席，早就處理好了

冰河期 斬手忍住唔抽

上到

這次有信心嗎？

想棄

雲上豬做咩事呀

有的，不止主席，還有真主的關愛，這次信心滿滿

唔好走喇，最多我還返blue b比你

方唔係重傷都唔中柱班咩

突然間覺得自己all in曬好白痴
80抽都炒曬
其他game又係
成個人生都好唔如意

射之前講聲嘛
做咩咁唔理智

爸爸比我做先知

雲上巴，比個更慘嘅例子你，我2月嗰時抽龍珠抽左1萬蚊，唔止大獎，二獎都無隻，我都係照咁玩，習慣比營運撚就得，玩一隻game就比一間營運撚，好似我咁玩幾隻game，就等於同時比幾間營運撚

真正既遊戲 係 離坑同入坑

我都有試過
2500石大獎個下心情
撐個段時間好難熬

收張月結單嗰下會想死 算喇，玩遊戲有時真係唔好深追，最緊要自己負擔到，玩得開心就好

全車靜哂

Sor囉

屌大陸d人真係好撚討厭，好撚唔想返

去邊先，廣州仔算唔差

就係返廣州 係撚咁推人

竟然
我上幾次去都仲幾好 尤其講廣東話之後佢知你喺香港嚟態度即刻唔同晒
我遇到嘅廣州人貌似仲係好羨慕香港嗰種

咩title 好？

你喜歡啦，爸爸

我唔想再課金啦

等鳴佐啦

同意，抽多十抽等鳴佐啦

集氣

50連未又係2萬yen 唔夠 條友咁都要叫春

復刻屎水?

忍具免費抽

[I/A]火影忍者 疾風亂舞(137) That's the meaning of Collection!

新post